有冇人會去日本讀master

成日見人講外國留學唔係英美澳加就係台灣，其實有冇人會去日本讀？ 睇過學費一般都比歐美平，一年70幾萬yen,但我見好多英文教既master都係做研究多，自己都畢業做左幾年野，其實唔好講讀唔讀得黎，連入學試都未必過得到，因為學過d野都唔記得哂，有冇人可以指點下？

其實本身諗著讀語言學校，但係學費有d仲貴過讀master咁不如讀個master

利申：唔識日文

推，我都想知道如果係去日本讀master要幾多gpa同埋程序係點，因為上網穩極都無，有無ching解答一下

想去日本讀taught master 但日本好似冇乜有taught master ？

咪撚膠啦

暫時睇過理科好似少d

你讀過？

Push

lm

Lm

去日本定英國讀master好